唔搞死TVB場運動就玩完

號召全文熄電視
直至袁花落台為止
冚家剷喺茶餐廳睇到火撚滾

推

83台收視近排創新高高達八九點
再咁落去死撚緊

#notvbchallenge

熄電視唔夠
我地要主動出擊

【晒你幾秒】推到TVB執笠，每日洗版任務 - 喇叭牌 --- (14 Sep)

【晒你幾秒】TVB驚到震，每日洗版任務 - 雀巢 (撚恩奶粉)

【晒你幾秒】推到TVB執笠，每日洗版任務 - 喇叭牌 --- (14 Sep)

【真係晒你幾秒】想TVB執笠嘅，每日要去洗版 - 潔霸 (花王)

好
已經blacklist哂

係啊，正話淨係播淘大廢老比人打，炮台山佢一個shot都無影到，我屌佢老母，警察亂尻捉人呢？半秒都無撚播。

而家仲睇黨媒tvb同廢老睇文匯大公一樣

茶記會播無得唔睇呀
全部人帶萬能搖控幫佢轉台啦

差唔多半個月
佢仲係咁樣報導
幾時先肯搞場去TVB嘅遊行
慶佢老母台慶

Tvb一定係主線

就算係連登都有班狗閪日日推tvb post,好難搞

有冇邊款電視機可以block左無線新聞時段
求推介

試過cancel81台 但屋企兩老識自己追台